部iphone x做乜春

有無人知做咩事
重新開機都唔得

機已壞

用得白老鼠機預左

Amoled 死症

電量bar

one more thing ……

用垃圾既問題

ipx問題特別嚴重

On9

抵撚死

用家問題

好人好姐學人X

爆左液晶
你跌過撞過？

利申 做過手機維修

google個部9野仲嚴重啦

近期好似其他iPhoneX用家都有依個問題 RIP

燒印 RIP

知唔知咩叫燒印？

跌過就有 我之前都有

有咩問題？

有無換機

有條線姐
好少事

死亡綠線 攞返apple換mon啦